又養貓又養狗有咩要注意既地方

已有隻poodle，黎緊屋企人要養多隻貓
有無特別要注意既地方，我對貓貓零認識

唔好比佢哋見到鬥獸棋

俾多啲關愛隻狗
因為通常貓都會恰狗

無... 我隻貓比隻狗蝦到抽筋..
狗會呷醋

無知一問，貓貓係咪完全唔洗帶出街散步架？